美國參議院或未能優先處理香港人權與民主法 香港眾志料法案一個月內通過

美國國會眾議院極速通過《香港人權與民主法案》之後，港人對法案同樣可獲參議院優先處理抱有期望，但參議院多數黨領袖麥康奈爾（Mitch McConnell）至今未將法案排入討論議程。正在美國喬治城大學（Georgetown University）攻讀歷史系博士學位的香港眾志常委敖卓軒相信，即使法案未如在眾議院般獲極速處理，仍然有好大機會在原先估計的一個月內通過。

參議院版本的《香港人權與民主法案》的聯署人（Cosponsor）至今已經增至28人，即超過院內四分之一的支持，當中共和黨籍議員佔14人，民主黨籍佔13人，另有一個獨立人士。敖卓軒表示，聯署人越多，的確有助法案在排期審議時排得更前，但最終仍然取決於麥康奈爾的決定。

敖卓軒相信麥康奈爾在議案排期上，需要平衡不同議案的影響力和急切性，也需要平衡各方取態。而目前白宮尚未就香港人權法案表態，亦可能是左右麥康奈爾決定的最大原因。因為畢竟作為執政黨的參議院領袖，有需要配合白宮。

至於三名共和黨參議員在上個周末訪港，敖卓軒認為會帶來一定幫助，可以令香港情況得到更多關注。不過，三人中除克魯茲（Ted Cruz）屬資深外，另外兩位霍利（Josh Hawley）和斯科特（Rick Scott）都是議會新丁，未必可以在黨內發揮很大影響力。

敖卓軒表示，雖然任何法案都有機會被無限期拖延以致胎死腹中，但他相信以《香港人權與民主法案》的受關注程度，加上已獲眾議院通過，不可能遭參議院冷待。他認為參議院目前對法案的態度屬正常，並相信可以一如他們早前預期般，於一個月內通過，並於聖誕前生效。

他表示，眾志會加緊游說工作，希望爭取更多參議員成為法案聯署人，以及共和黨領袖的支持。而除眾志外，在美港人游說團體HKDC亦正在做大量相關工作，壹傳媒集團創辦人黎智英與民主黨創黨主席李柱銘下星期亦會到美國進行游說。

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

McConnell個老婆係支那人，根本兩公婆都奶共

好想喺表決前再次以美國旗海鼓勵參議院通過法案

仲要等多幾耐..

每拖一個星期
就有手足俾人拉、打、或者殺

屌

燒山

屌。。。。

問題係個一個月係由幾時計起先

3日前

議長係副總統彭斯

快d放多d利好消息出黎都好

日日係度等等等
不如專注下而家做啲咩好

過咗會有咩分別？

唉

過左都可能一樣繼續有人被打/捕/殺

就黎有重要嘢宣佈

PUSH, 大家幫手國際文宣推返熱件事

唔係咁搞笑呀

因為彈劾先係最優先

之前俾FBI上門之後態度180度轉

係多數派領袖決定 唔關議長事

趙小蘭

中共應該岀咗招

借位POST

舉報佢 黑警想洗白加薪

彭斯：決定收支那皮，唔洗過法案

呢個袖麥康奈爾（Mitch McConnell） 係咪奶共 有無多D佢既黑材料

依家冇曬消息

加緊調查佢老婆趙小蘭同中國利益輸送

一個月其實都算好快, 眾議院係極速通過, 係好少有

郭生講過下星期每有D消息出 不過唔知係咩野

McConnell個老婆係支那人！

狗要加薪 我地做多D文宣反對佢 PLS

只係眾議院通過得特別快
並唔係參議院慢，各位俾啲耐心，唔好咁快屌美國住

趙小蘭夫婦嘅作用可能就係咁.
眾議員全票通過又如何, 問題出在參議院
同樣老美訓練台軍又如何,問題出在國民黨.

應該係想等副總統講完嘢再睇反應

Push

星期4 彭斯會出黎講演說

佢老婆趙小蘭,本身已經係行政架構有位置, 個老竇係同豬乸軍方有大生意做嘅啵. 查拜登卻唔使查呢件,你話有幾咁腐敗.............

入黎睇下有無認得既手足
救手足啊，幫手推推
留意comment 同picture 戈到仲有update ga，唔係淨係得一樓有
個po 起碼有100up手足等緊你救
已知身份同已搵律師既唔超過10個
救人啊大家

10.20被捕人士整合

你肯定??

趙小蘭
Elaine L. Chao
美國 第18任美国运输部长
出生 1953年3月26日（66歲）
中華民國臺灣省臺北市大安區[1]
国籍 美國
政党 共和黨 共和黨
配偶 密契·麥康諾（1993-）
趙小蘭（英語：Elaine L. Chao，1953年3月26日－），現任聯邦運輸部長，生于臺灣，曾就讀再興小學[2]，美國共和黨政治家，夫婿為聯邦參議院多數黨領袖米奇·麦康诺。趙曾任小布希政府勞工部長，資歷橫跨政商學及非營利組織，包括美國銀行VP、和平隊團長、聯合勸募總裁、保守派智庫傳統基金會資深傑出學者。趙是美國內閣中，首位亞裔女性、首位华裔部長。[3]2016年11月，趙獲川普提名为运输部长[4]，參院以 93-6 票跨黨派同意任命（夫婿麥康諾議員投出席票）。趙部長除肩負全美陸、海、空交通管理及戰時運輸調度外，也執行川普擴大投資美國「策略性基礎建設」重責大任，掌管逾一兆美元前瞻開發[5]，2016年川普當選前1個月，趙小蘭回臺灣，會見中華民國總統蔡英文[6]。

副總統係實際嘅參議院議長
多數派領袖係禮節性議長

Mike pence 可以隨時殺入參議院call for vote
但只係基於議會禮儀唔咁做

不要再說了

嚴格講佢今年內過都算快 眾志之峰本身都預12月過
所以睇定d先，可能等多幾日就有風聲都唔奇既
始終反共熱潮咁勁 又好難冷處理既

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

預咗長期作戰 唔洗驚

唔好搞喇,屌你老母

燒山：（斬釘截鐵）香港人權及民主法案一定通過

其實係眾議院過得快唔係佢過得慢
不過都要繼續做+小心做
要多d和理非活動煲大個道德光環
再宣傳支共對全球嘅威脅同埋
香港如何成為打倒邪惡政權嘅缺口

最重要係....搵人毒啞燒山

眾議院零反對下通過 , 參議院好難 hea 住做

This way

sir this way

真係要
要俾美國議員睇到我地嘅誠意

係人都知佢中共間諜，你google search 完佢名，都竟然搵到d唔關事ge資料黎講，死5毛

引起恐慌............

家下就係HEA住做囉.

若然係偷襲珍珠港,眾議院到總統,估計一日就完事.
你估家下形勢好樂觀咩? 豬乸都手影不斷啦.

其實過咗冇分別

係咪裝修有影響？

其實係，條bill 生效後都要時間run

Taiwanese le
But she had close relationship with Bank of China before

奶共 ？ no ones sure

建議你search下佢家族 共諜嚟

之前唔係話24號到參議院咩

推

［第十期牆紙］訴求在沉默中進化

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

係一定過 亞特爸都卜到一定過只係當中有阻滯

但呢2公婆奶共 都會阻到我們